荃葵青嘅朋友！終於到青衣！今晚要人！

From tg group

新都會同埋荃灣廣場都唱完國歌
荃葵青裡面好似青衣成日俾我地忽略
今晚2100青衣要人！
p牌推唔到 幫幫小弟
中秋節提早慶祝

青衣要人！

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

p牌冇人理

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

可唔可以唔好唱無盡

個歌單唔係我揀
我上tg group講講

利申無盡屌你老母

國歌我ok

唱中間2首我會即走

好忙
請假

到時唱就有人屌架啦

無盡 不了

青衣城正，但無盡不了

1, 4就夠

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

幫手推

推 不過可唔可以唔好要無盡

Pish

青衣人加油！

有無巴絲有無盡改版歌詞
小弟揾唔返

Sell HK + 九倉 + Mtr商場
全港商場大連結